[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4240)

得罪講句 傻西先買角細

幾撚時派呀屌

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4240)

場英冠會唔會變11角架？

你話呢